97年以後出世個d係咪叫「港蝗」？

個時香港已經係大陸手上
連續BNO既機會都無佢地份

咁香港咪成地蝗蟲？
好心你啦咁大個人就唔好揸住本bno打飛機啦

本土出生加長大 都要叫蝗？

我去大陸分分鐘仲少撚過你啊

你老尾
6月30前出世都有得拎bno